[估地方] 小六女童遭狼叔性侵懷孕？結果大翻轉 胎兒之父是哥哥

女童遭狼叔性侵消息曝光後，父親氣得痛罵弟弟，當場打電話報警抓人，狼叔隨即打包行李連夜逃跑，警方傳喚嫌疑人均未到案，因此遭到通緝。去年被逮後坦承曾性侵姪女，新竹地院依強制性交罪重判8年2月，目前在監服刑當中。

女童進行人工流產後，與狼叔進行DNA比對，結果發現令人意外的事實，胎兒父親並非狼叔，而是親哥哥！女童這才坦言，2015年5月間，哥哥在看完A片後，學片子動作2度對她亂來，但她不希望哥哥被爸媽懲罰，才一直沒有說出口；哥哥也坦承對妹妹下手，新竹檢方昨日依強制性交罪嫌起訴14歲哥哥。

新竹連追兩分！

痴撚線

Old news is so exciting

肉便器咩戇㞗

痴撚線國家

過台灣 你想要咩情節都有啦

btw 所以話